想問腦魔其實係咪戴住手套？

有三個可能性：

1. 佢戴住橙色嘅手套

2. 佢隻手本身係橙色，而個身就可以唔同顏色（eg. 綠色），視乎腦魔嘅品種

3. 其實佢全身都係橙色，只不過佢著住唔同顏色嘅衫，露咗佢隻橙色手出嚟

邊個先係真？

身有唔同嘅色素，但手得橙色
同力架一樣，手掌都唔會咁黑

無限手套黎

thanos 手套

隻手可以生得出手指 即係代表唔會係手套

係著咗衫

兩條jj, 唔係一對手
好似係

乜手套唔可以有手指架咩？

唔好用人類個思維去諗腦魔BB
果個係腦網條J黎